Wido Kirrilow kaibas kohto een, et Karl Menow ollewa teddä pistoli wargas pandno, kohto een, ja temmä ollewa selle eest 1 Rubla 65 kop trahwi masno. Ja nüüd ollewa pistuli Wido Küitsoni käest kätte sanud.
Karl Menow üttel, et Minä Grünbergi juttu perrä ollewa temmä kaibano. Minä om kolo.
Wido Küitson üttel, et temmä ollewa selle pistoli leidno tarre küllelt ratta puide sissest.
Kohhus mõistis, et Karl Menow peab Wido Kirrilowil sel 1 Rubla 15 kop taggasi masma, ja wõtko omma pistol Wido Küitsoni käest ärrä
Pä kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees Paap Kress
Kohtomees Josep Ritsmann
Kohtomees Writz Konsap
